\chapter*{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}

\section*{Dnevnik sastajanja}

\textbf{\textit{Kontinuirano osvježavanje}}\\

\textit{U ovom dijelu potrebno je redovito osvježavati dnevnik sastajanja prema predlošku.}

\begin{packed_enum}
	\item  sastanak
	
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 2. listopada 2020.
		\item Prisustvovali: I. Joskić, D. Grgić, B. Spiegl, D. Šmigovec, M. Dragošević, L. Inkret, J. Grgić
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item  smišljanje teme za projekt
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 15. listopada 2020.
		\item Prisustvovali: I. Joskić, D. Grgić, B. Spiegl, D. Šmigovec, M. Dragošević, L. Inkret, J. Grgić
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item  rasprava o funkcionalnostima sustava
			\item  rasprava o bazi podataka
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	%
	
\end{packed_enum}

\eject
\section*{Tablica aktivnosti}

\textbf{\textit{Kontinuirano osvježavanje}}\\

\textit{Napomena: Doprinose u aktivnostima treba navesti u satima po članovima grupe po aktivnosti.}



\begin{longtabu} to \textwidth {|X[7, l]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|}
	
	\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Jan grgić }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Dunja Šmigovec }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Marija Dragošević }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Bernard Spiegl }}} &
	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Dino Grgić }}} &
	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ivan Joskić }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Leonard Inkret }}} \\ \hline 
	\endfirsthead
	
	
	\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Jan grgić }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Dunja Šmigovec }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Marija Dragošević }}} &
	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Bernard Spiegl }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Dino Grgić }}} &
	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ivan Joskić }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Leonard Inkret }}} \\ \hline 
	\endhead
	
	
	\endfoot
	
	
	\endlastfoot
	
	Upravljanje projektom 		& 2 &  &  &  &  &  & \\ \hline
	Opis projektnog zadatka 	& 5 &  &  &  &  &  & \\ \hline	
	Funkcionalni zahtjevi       & 0.5 &  &  & 1 &  & 1 &  \\ \hline
	Opis pojedinih obrazaca 	& 2 &  &  &  &  & 2 &  \\ \hline
	Dijagram obrazaca 			&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
	Sekvencijski dijagrami 		&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
	Opis ostalih zahtjeva 		&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
	Arhitektura i dizajn sustava	 &  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
	Baza podataka				&  &  &  &  &  &  &   \\ \hline
	Dijagram razreda 			&  &  &  &  &  &  &   \\ \hline
	Dijagram stanja				&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
	Dijagram aktivnosti 		&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
	Dijagram komponenti			&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
	Korištene tehnologije i alati 		&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
	Ispitivanje programskog rješenja 	&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
	Dijagram razmještaja			&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
	Upute za puštanje u pogon 		&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline 
	Dnevnik sastajanja 			& 0.2 &  &  &  &  &  &  \\ \hline
	Zaključak i budući rad 		&  &  &  &  &  &  &  \\  \hline
	Popis literature 			&  &  &  &  &  &  &  \\  \hline
	&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline \hline
	\textit{izrada frontenda} 				&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline 
	\textit{izrada backenda} 		 		& 2 &  &  &  &  &  & \\ \hline 
	\textit{spajanje frontenda s back endom} 							&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
	\textit{izrada baze podataka} 							&  &  &  &  &  &  &  \\  \hline
	&  &  &  &  &  &  &\\  \hline
	
	
\end{longtabu}


\eject
\section*{Dijagrami pregleda promjena}

\textbf{\textit{dio 2. revizije}}\\

\textit{Prenijeti dijagram pregleda promjena nad datotekama projekta. Potrebno je na kraju projekta generirane grafove s gitlaba prenijeti u ovo poglavlje dokumentacije. Dijagrami za vlastiti projekt se mogu preuzeti s gitlab.com stranice, u izborniku Repository, pritiskom na stavku Contributors.}

